示威者 搞到 普通市民 ？

示威者 出嚟的抗爭 搞到市民

『沈默』嘅市民，其實就同
默默支持政府 冇分別 。
不論政府推乜惡法。

23條，國民教育，版權修訂，到今年逃犯條例。

『沈默』嘅市民，都一直授權政府搞所有市民！